Enlace original al repositorio migrado: http://svn.savannah.gnu.org/viewvc/?root=freefont
Instrucciones seguidas:
git init
git remote add origin https://especr@bitbucket.org/especr/dca-migrarsvn.git
git svn clone svn://svn.code.sf.net/p/codeblocks/code/trunk
Esto último lo que hace es clonar un repositorio de subversion a git.
En concreto el proyecto del que he hecho clone es de Code::Blocks - http://www.codeblocks.org/downloads/svn
Tarda un buen rato pero termina por clonarse.